{
  "@id": "/people/jonas-seidel-b-a",
  "@type": "Person",
  "UID": "4de23606a34b4db284c6125a94ca1c41",
  "academic_title": null,
  "address": null,
  "allow_discussion": null,
  "changeNote": "",
  "contact_building": "B32",
  "contact_email": "jonas.seidel@example.com",
  "contact_phone": "0221 3902 323",
  "contact_room": "R875",
  "contact_website": "https://plone.org",
  "created": "2025-06-12T10:48:42+00:00",
  "department": null,
  "description": "",
  "exclude_from_nav": false,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "fax": null,
  "first_name": "Jonas",
  "head_title": null,
  "id": "jonas-seidel-b-a",
  "image": {
    "blob_path": "4de23606a34b4db284c6125a94ca1c41/image/Jonas-Seidel.jpeg",
    "content-type": "image/jpeg",
    "filename": "Jonas-Seidel.jpeg",
    "height": 5082,
    "size": 14849311,
    "width": 7619
  },
  "is_folderish": true,
  "job_title": null,
  "language": "##DEFAULT##",
  "last_name": "Seidel, B.A.",
  "layout": "view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-09-04T08:19:52+00:00",
  "nav_title": null,
  "office_phone": null,
  "review_state": "published",
  "roles": [
    "member"
  ],
  "text": {
    "content-type": "text/html",
    "data": "<p>Jonas Seidel, B.A. ist Sachbearbeiter in der Personalentwicklung und unterst\u00fctzt die Abteilung Interne Services in den Bereichen Weiterbildung, Karriereplanung und Onboarding. Er organisiert Fortbildungsprogramme, betreut E-Learning-Plattformen und begleitet Personalgespr\u00e4che. Dank seiner Kompetenzen in HR-Systemen wie SAP HCM, seiner ausgepr\u00e4gten Kommunikationsf\u00e4higkeit sowie seiner Erfahrung in der Projektkoordination tr\u00e4gt er ma\u00dfgeblich zur nachhaltigen Entwicklung der Mitarbeitenden bei.</p>",
    "encoding": "utf8"
  },
  "title": "Jonas Seidel, B.A.",
  "type_title": "Person",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_intranet_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-06-12T10:48:42+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-06-13T09:29:27+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
